明日六點起酒吧需暫停營業14日

source 有線

推

屌呀 又唔封關搞呢d

向太又嬲豬

回力鏢

終於百屌成才

向太又要替林奠智商著急